打丁後遺症一問

最近小弟發現條丁開始唔夠硬 晨勃都叫做有
但都唔係全硬 打丁時扯左都快軟 好驚打丁打壞身體
其實唔夠硬情況都可以話持續左差唔多一年 但依排好似加劇左
想問下有冇過來人經歷過 可以教我點救返條Jer 我唔想冇撚用呀

我都有聽過講法話睇太多av令刺激感減少
定我條丁真係玩壞左

仆嘢

推

冇女呀 同隻手扑得多

救命呀 我唔敢啦

無嫁啦 要剪左佢

唔好呀

會唔會係唔夠訓呢

你就好啦

drop咗佢啦

戒一個月丁試吓

有試過 去到兩星期頂唔順丁左
另外戒丁期間係咪唔可以睇咸野

心理問題啫應該 你成日凝住有事咁又點會好返

我可以同你講唔關打丁事，
得閒做下運動，再減下肥操下肌肉就差好遠

咁你明知自己有事好難扮冇事架嘛

無架喇 陽痿咁就一世

緊係唔睇得啦 一睇賭你十成忍唔住破功

你岩 成日都想測試自己好返未

未死哂架

去練葵花寶典啦

冇天份 不了

去call g試下

飲下石榴汁啦
飲完好硬

戒為良藥

睇野矇左，行路慢左懶左，仲有幾聲咳添，d痰黃黃地咁

可以試下食生蠔
又可以試下鋅補充劑

我打左十幾年，每日一次完全冇問題

差唔多日日打 鍾意食肉同蛋 成日做運動 係街見到女一樣扯到頂穿褲 生活習慣好緊要 想長屌長硬就要健康d先

鋅好似補精
唔係補性能力

你平時打丁頻率係點？要戒啦。

都關事架，鋅可以幫手睪酮代謝，
多啲睪酮就多啲性能力

我一星期番大6打j三次
保持左三年

條j已經廢L左武功

一星期3 4次到啦

講起生活習慣 12點前訓算唔算早訓

發生咩事

維他石榴汁

老實講，偏高次數啦，唔好同其他人比咩打得仲多過你又沒事，因為人人身體素質唔同和其他因素影響。我有個Post講戒j，入去睇下

丁頭底有條筋連住啲皮 你用𠝹刀𠝹斷條筋你條丁就會硬好多，
不過要小心𠝹到個丁頭，如果唔係會冇用同好痛，
記住刀片要消左毒先

Same

仲要用 不了

大師

丁丁硬度表去到香蕉級

大師都係凡人一個，但戒J真係為你好。

砍掉重練